/* No comment provided by engineer. */
"\tRelation " = "\t關係 ";

/* No comment provided by engineer. */
"\tWay " = "\t線段 ";

/* No comment provided by engineer. */
" (%d members)\n" = " (%d 成員)\n";

/* No comment provided by engineer. */
" (%d nodes)\n" = " (%d 節點)\n";

/* No comment provided by engineer. */
" (node)" = " (節點)";

/* No comment provided by engineer. */
" (way)" = " (線段)";

/* a newly created node/object */
"(new object)" = "(新物件)";

/* No comment provided by engineer. */
"(node in way)" = "(線段中的節點)";

/* No comment provided by engineer. */
"(node)" = "(節點)";

/* No comment provided by engineer. */
"(relation %@)" = "(關係 %@)";

/* No comment provided by engineer. */
"(way)" = "(線段)";

/* way length if > 10m */
"%.0f meters, %ld nodes" = "%1$.0f 公尺, %2$ld 節點";

/* way length if < 10m */
"%.1f meters, %ld nodes" = "%1$.1f 公尺, %2$ld 節點";

/* These values will always be large (plural) */
"%.2f MB, %ld files" = "%1$.2f MB, %2$ld 檔案";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ (relation)" = "%@ (關係)";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ changeset" = "%@ 變更集";

/* Always plural */
"%@ meters" = "%@ 公尺";

/* One or more days
   Plural number of days */
"%ld Days" = "%ld 天";

/* Brief synopsis of a mapper's activity (count,last active date) */
"%ld edits, last active %@" = "%1$ld 編輯次數, 最近編輯 %2$@";

/* length of a gpx track */
"%ld meters, %ld points" = "%1$ld 公尺, %2$ld 點";

/* Number of tiles/objects in cache */
"%ld objects" = "%ld 物件";

/* Always plural */
"%lu tiles needed" = "%lu 圖磚需求";

/* Location of Add Node button on the screen */
"+ Button Position" = "+ 按鈕位置";

/* unknown user name */
"<unknown>" = "<未知>";

/* 1 day singular */
"1 Day" = "1 天";

/* No comment provided by engineer. */
"A GPX Track records your path as you travel along a road or trail" = "當您沿著道路或小徑移動時， GPX 軌跡記錄了您的移動路徑";

/* No comment provided by engineer. */
"A relation the node belongs to is not fully downloaded" = "節點所屬的關係並沒有全部下載完";

/* Add to relation */
"Add inner member" = "新增內部成員";

/* No comment provided by engineer. */
"add node to way" = "新增節點到線段中";

/* Edit action */
"Add Note" = "新增節點";

/* No comment provided by engineer. */
"add object to relation" = "新增物件到關係中";

/* Add to relation */
"Add outer member" = "新增外部成員";

/* No comment provided by engineer. */
"Add way to multipolygon?" = "新增線段到複多邊形？";

/* No comment provided by engineer. */
"added to multipolygon relation" = "已新增到複多邊形關係中";

/* No comment provided by engineer. */
"Adding members:" = "正在新增成員：";

/* No comment provided by engineer. */
"Additional imagery" = "其他影像";

/* No comment provided by engineer. */
"All choices" = "全部選擇";

/* No comment provided by engineer. */
"All Tags" = "全部標籤";

/* No comment provided by engineer. */
"An unknown error occurred fetching metadata" = "更新詮釋資料時發生未知錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Attention" = "注意";

/* node/way/relation attributes */
"Attributes" = "屬性";

/* identifies current aerial imagery */
"Background imagery %@" = "背景影像 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Bad login" = "無效登入";

/* No comment provided by engineer. */
"Cache size warning" = "快取總量的警告";

/* No comment provided by engineer. */
"Cache trimmed" = "快取已調整";

/* No comment provided by engineer. */
"Can only add ways to multipolygons" = "只有線段可以新增到複多邊形";

/* No comment provided by engineer. */
"Can't delete node that is part of a relation" = "無法刪除關係中的節點";

/* No comment provided by engineer. */
"Can't delete relation that is not a multipolygon" = "無法刪除不是複多邊形的關係";

/* No comment provided by engineer. */
"Can't delete way that is part of a Route or similar relation" = "無法刪除路線或類似關係中的線段";

/* No comment provided by engineer. */
"Can't extend way" = "無法延伸線段";

/* No comment provided by engineer. */
"Can't remove component of a Route or similar relation" = "無法移除屬於路線或類似關係中的成員";

/* No comment provided by engineer. */
"Can't remove node in Turn Restriction 'via' way" = "無法移除轉向限制關係中屬於「轉向」線段的節點";

/* No comment provided by engineer. */
"Can't remove Turn Restriction 'via' node" = "無法移除轉向限制關係中的「轉向」節點";

/* No comment provided by engineer. */
"Can't remove Turn Restriction node connecting 'to'/'from' to 'via'" = "無法移除在轉向限制的關係中已連結到「轉向節點」的「來向/去向」節點";

/* No comment provided by engineer. */
"Can't remove Turn Restriction to/from way" = "無法移除轉向限制關係中的「來向/去向」線段";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* e-mail message */
"Cannot compose message" = "無法組成訊息";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot connect an inner way to an outer way" = "無法將內部線段連結到外部線段";

/* OSM changeset identifier */
"Changeset" = "變更集";

/* Delete cached data */
"Clear Aerial Tiles" = "清除空拍圖磚";

/* Delete cached data */
"Clear GPS Overlay Tiles" = "清除 GPS 圖磚";

/* Delete cached data */
"Clear GPX Tracks" = "清除 GPX 路徑";

/* Delete cached data */
"Clear Locator Overlay Tiles" = "清除定位器圖磚";

/* Delete cached data */
"Clear Mapnik Tiles" = "清除 Mapnik 圖磚";

/* Delete cached data */
"Clear OSM Data" = "清除 OSM 資料";

/* No comment provided by engineer. */
"Commit" = "提交";

/* No comment provided by engineer. */
"computing size..." = "計算大小中...";

/* No comment provided by engineer. */
"Configure" = "配置";

/* No comment provided by engineer. */
"Confirm move" = "確認移動";

/* No comment provided by engineer. */
"Connecting the nodes would damage a relation" = "連接該節點將會破壞某個關係";

/* Edit action */
"Copy Tags" = "複製標籤";

/* No comment provided by engineer. */
"Could not duplicate object" = "無法複製物件";

/* No comment provided by engineer. */
"Create\n" = "新增\n";

/* No comment provided by engineer. */
"create node" = "新增節點";

/* No comment provided by engineer. */
"create relation" = "新增關係";

/* Edit action */
"Create Relation" = "新增關係";

/* No comment provided by engineer. */
"Create Relation Type" = "新增關係類型";

/* No comment provided by engineer. */
"create turn restriction" = "新增轉向限制關係";

/* No comment provided by engineer. */
"create way" = "新增線段";

/* current GPX track */
"Current Track" = "當前的航跡";

/* No comment provided by engineer. */
"Data not available" = "資料無法取用";

/* Edit action */
"Delete" = "刪除";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete\n" = "刪除\n";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete completely" = "完全刪除";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete failed" = "刪除失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"delete multipolygon" = "刪除複多邊形";

/* No comment provided by engineer. */
"delete node" = "刪除節點";

/* No comment provided by engineer. */
"delete node from way" = "刪除線段中的節點";

/* No comment provided by engineer. */
"delete object from relation" = "刪除關係中的物件";

/* No comment provided by engineer. */
"delete relation" = "刪除關係";

/* No comment provided by engineer. */
"delete restriction" = "刪除轉向限制關係";

/* No comment provided by engineer. */
"delete route" = "刪除路線";

/* No comment provided by engineer. */
"delete way" = "刪除線段";

/* No comment provided by engineer. */
"Detach from relation" = "從關係中分離";

/* Edit action */
"Disconnect" = "斷開連接";

/* No comment provided by engineer. */
"Display options" = "顯示選項";

/* No comment provided by engineer. */
"Done" = "完成";

/* create a duplicate */
"duplicate" = "複製";

/* Edit action */
"Duplicate" = "複製";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit" = "編輯";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit restrictions" = "編輯限制";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit XML" = "編輯 XML";

/* No comment provided by engineer. */
"Editing layer not visible" = "無法顯示編輯圖層";

/* No comment provided by engineer. */
"Ensure Location Services is enabled and you have granted this application access.\n\nError: %@" = "請確保已啟用定位服務且本軟體有使用定位服務的權限。\n\n錯誤： %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Ensure the editor view is visible and displays objects in the local area" = "請確保可顯示編輯圖層與局部區域內的物件";

/* Error dialog title */
"Error" = "錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Error connecting to way" = "連接到線段時發生錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Error fetching metadata: %@" = "更新詮釋資料時發生錯誤：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Extending a 'via' in a Turn Restriction will break the relation" = "延伸轉向限制關係中的「轉向」線段將會破壞該關係";

/* No comment provided by engineer. */
"Extending a way which belongs to a Route or similar relation may damage the relation" = "延伸屬於某個路線或類似關係中的線段可能會破壞該關係";

/* No comment provided by engineer. */
"GPX Upload Complete" = "GPX 上傳完畢";

/* No comment provided by engineer. */
"GPX Upload Failed" = "GPX 上傳失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Height: %@ ± %@ meters" = "高度： %1$@ ± %2$@ 公尺";

/* rate the app now */
"I'll do it!" = "來吧！";

/* OSM node/way/relation identifier */
"Identifier" = "識別符號";

/* No comment provided by engineer. */
"Ignore" = "忽略";

/* No comment provided by engineer. */
"In order to measure height, please enable camera access in the app's settings." = "為了要測量高度，請在 iOS 的設定中開啟 Go Map 的相機使用權限。";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid URL" = "無效網址";

/* Edit action */
"Join" = "加入";

/* No comment provided by engineer. */
"Joining would invalidate a Turn Restriction the way belongs to" = "若要加入，將會使線段所屬的轉向限制關係失效";

/* No comment provided by engineer. */
"Language selection affects only Presets and only for those presets that are translated for iD. The main interface is still English." = "語言選擇只會套用到預設組合以及那些在 iD 編輯器中已經翻譯完的預設組合。介面仍然是英文。";

/* No comment provided by engineer. */
"Last updated %@" = "最後更新 %@";

/* coordinates */
"Lat/Lon" = "緯/經";

/* Left-hand side of screen */
"Left side" = "左邊";

/* No comment provided by engineer. */
"Length" = "長度";

/* No comment provided by engineer. */
"Location services timed out." = "定位服務逾時。";

/* No comment provided by engineer. */
"Location unavailable" = "無法定位";

/* No comment provided by engineer. */
"Login successful" = "成功登入";

/* No comment provided by engineer. */
"Low memory: clearing cache" = "記憶體不足：清理快取中";

/* No comment provided by engineer. */
"Mail delivery is not available on this device" = "無法在這台裝置上寄送電子郵件";

/* Edit action */
"Make Circular" = "圓形化";

/* Edit action */
"Make Rectangular" = "矩形化";

/* No comment provided by engineer. */
"Max nodes after joining is 2000" = "結合後的最大節點數為 2000";

/* No comment provided by engineer. */
"Maximum way length is 2000 nodes" = "線段最多允許 2000 個節點";

/* rate the app later */
"Maybe later..." = "可能等一下再來...";

/* No comment provided by engineer. */
"Member of multipolygon relation" = "複多邊形關係的成員";

/* No comment provided by engineer. */
"Members" = "成員";

/* No comment provided by engineer. */
"Merge Tags" = "合併標籤";

/* No comment provided by engineer. */
"meters" = "公尺";

/* No comment provided by engineer. */
"Missing way to connect to" = "缺少要連結的線段";

/* last modified date */
"Modified" = "已修改";

/* No comment provided by engineer. */
"Modify" = "修改";

/* No comment provided by engineer. */
"Modify\n" = "修改\n";

/* No comment provided by engineer. */
"Modifying the raw XML data allows you to correct errors that prevent uploading.\n\nIt is an advanced operation that should only be undertaken if you have a thorough understanding of the OSM changeset format." = "直接修改 XML 資料可以讓您修正那些影響上傳作業的錯誤。\n\n這是一個進階操作，只有在您確實瞭解 OSM 變更集格式的情況下才繼續。";

/* Edit action */
"More..." = "更多...";

/* No comment provided by engineer. */
"Most recent" = "最近的";

/* No comment provided by engineer. */
"move" = "移動";

/* No comment provided by engineer. */
"Move" = "移動";

/* No comment provided by engineer. */
"Move selected object?" = "移動所選物件？";

/* No comment provided by engineer. */
"Multipolygon" = "複多邊形";

/* No comment provided by engineer. */
"Network error" = "網路問題";

/* Never delete old GPX tracks
   Never delete old tracks */
"Never" = "永不";

/* No comment provided by engineer. */
"Next" = "下一個";

/* GPX track */
"No active track" = "沒有啟用的航跡";

/* Alert title */
"No Data" = "沒有資料";

/* No comment provided by engineer. */
"No image data available" = "沒有可用的影像資料";

/* No comment provided by engineer. */
"No Left Turn restriction" = "禁止左轉";

/* No comment provided by engineer. */
"No results found" = "找不到結果";

/* No comment provided by engineer. */
"No Right Turn restriction" = "禁止右轉";

/* No comment provided by engineer. */
"No Straight On restriction" = "禁止直行";

/* No comment provided by engineer. */
"No tags to paste" = "沒有標籤可以貼上";

/* No comment provided by engineer. */
"No U-Turn restriction" = "禁止迴轉";

/* No comment provided by engineer. */
"Node" = "節點";

/* No comment provided by engineer. */
"node %@" = "節點 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"node %@ (in way)" = "節點 %@ (在線段中)";

/* No comment provided by engineer. */
"Node attributes" = "節點屬性";

/* No comment provided by engineer. */
"Node is not an element of way" = "節點不屬於線段";

/* No comment provided by engineer. */
"Node tags" = "節點的標籤";

/* OSM note */
"Note History" = "節點的歷史紀錄";

/* No comment provided by engineer. */
"Nothing to upload, no changes have been made." = "無法上傳，因為沒有改變。";

/* No comment provided by engineer. */
"Number of recent items to display" = "要顯示的最新項目數量";

/* No comment provided by engineer. */
"Object modified" = "已修改物件";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "好的";

/* No comment provided by engineer. */
"Only Left Turn restriction" = "只能左轉";

/* No comment provided by engineer. */
"Only multipolygon relations are supported" = "只支援複多邊形關係";

/* No comment provided by engineer. */
"Only Right Turn restriction" = "只能右轉";

/* No comment provided by engineer. */
"Only Straight On restriction" = "只能直行";

/* No comment provided by engineer. */
"Only ways/multipolygons can be rotated" = "只能旋轉線段或複多邊形";

/* Open the iOS Settings app */
"Open Settings" = "打開設定";

/* No comment provided by engineer. */
"Open URL" = "打開連結";

/* No comment provided by engineer. */
"OSM data must be version 0.6 (fetched '%@')" = "OSM 資料必須是版本 0.6 (已更新 '%@')";

/* No comment provided by engineer. */
"other object" = "其他物件";

/* Edit action */
"Paste" = "貼上";

/* No comment provided by engineer. */
"Pasting %ld tag(s)" = "貼上 %ld 標籤";

/* No comment provided by engineer. */
"Please wait" = "請稍候";

/* No comment provided by engineer. */
"Previous" = "上一個";

/* previous GPX track */
"Previous Tracks" = "上一個航跡";

/* Discard editing changes when resetting OSM data cache */
"Purge" = "清除";

/* No comment provided by engineer. */
"Rating this app makes it easier for other mappers to discover it and increases the visibility of OpenStreetMap." = "給這個 app 評分，可以讓圖客們更容易找到之外，同時提升了開放街圖的能見度。";

/* Alert title message */
"Recent Aerial Imagery" = "最近的空拍影像";

/* No comment provided by engineer. */
"Redo" = "重做";

/* No comment provided by engineer. */
"relation" = "關係";

/* No comment provided by engineer. */
"Relation attributes" = "關係的屬性";

/* No comment provided by engineer. */
"Relation tags" = "關係的標籤";

/* No comment provided by engineer. */
"Relation: %@" = "關係： %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Relations" = "關係";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace Tags" = "取代標籤";

/* No comment provided by engineer. */
"Requires a closed way with at least 3 nodes" = "需要一個至少包含三個節點的閉鎖線段";

/* No comment provided by engineer. */
"Requires a closed way with at least 4 nodes" = "需要一個至少包含四個節點的閉環線段";

/* Edit action */
"Restrict" = "限制";

/* No comment provided by engineer. */
"Restriction: %@" = "限制：%@";

/* country name,2-character country code */
"Results for %@ (%@)" = "結果： %1$@ (%2$@)";

/* Edit action */
"Reverse" = "反轉方向";

/* Right-hand side of screen */
"Right side" = "右邊";

/* Edit action */
"Rotate" = "旋轉";

/* No comment provided by engineer. */
"Select a highway approaching the intersection" = "選擇一條靠近路口的道路";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Object" = "選擇物件";

/* No comment provided by engineer. */
"Selected object is off screen" = "您選取的物件在畫面外";

/* set tag value */
"Set" = "設定";

/* The height=* tag */
"Set Height Tag" = "設定高度標籤";

/* No comment provided by engineer. */
"set tags" = "設置標籤";

/* No comment provided by engineer. */
"Settings" = "設定";

/* Open iOS sharing sheet
   Title for sharing options */
"Share" = "分享";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Recent Items" = "顯示近期的項目";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry, an error occurred while loading the GPX file" = "抱歉，讀取 GPX 檔的時候遇到錯誤";

/* Edit action */
"Split" = "拆分";

/* No comment provided by engineer. */
"Standard imagery" = "預設影像";

/* Begin downloading tiles */
"Start" = "開始";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop" = "停止";

/* Edit action */
"Straighten" = "截彎取直";

/* Edit action */
"Tags" = "標籤";

/* No comment provided by engineer. */
"The + button can be positioned on either the left or right side of the screen" = "加號按鈕可以移到畫面的左邊或右邊";

/* No comment provided by engineer. */
"The current location cannot be determined: " = "無法確定目前的定位： ";

/* No comment provided by engineer. */
"The merged nodes contain conflicting tags" = "所合併的節點有標籤衝突";

/* No comment provided by engineer. */
"The nodes have conflicting roles in parent relations" = "節點和所屬關係的角色有衝突";

/* No comment provided by engineer. */
"The object does not contain any tags" = "物件沒有任何標籤";

/* No comment provided by engineer. */
"The restriction cannot be deleted" = "無法刪除轉向限制關係";

/* No comment provided by engineer. */
"The selected way must be completely visible" = "所選線段必須完整顯示在畫面中";

/* No comment provided by engineer. */
"The target way is ambiguous" = "無法確定目標線段";

/* No comment provided by engineer. */
"The turn contains an unrecognized turn restriction style. Proceeding will destroy it." = "轉向限制關係包含了無法辨識的限制，如果繼續將會破壞該關係。";

/* No comment provided by engineer. */
"The way belongs to a relation that is not fully downloaded" = "線段屬於一個尚未完整下載的關係";

/* No comment provided by engineer. */
"The way is not sufficiently straight" = "線段不夠直";

/* No comment provided by engineer. */
"The way must have at least 2 nodes" = "線段必須包含至少兩個節點";

/* No comment provided by engineer. */
"The ways contain incompatible tags" = "線段包含不相容的標籤";

/* No comment provided by engineer. */
"This action requires GPS to be turned on" = "這個行為需要啟用 GPS 功能";

/* No comment provided by engineer. */
"This app does not yet support editing turn restrictions without a node as the 'via' member" = "本軟體尚未支援編輯無轉向節點的轉向限制關係";

/* No comment provided by engineer. */
"To add another member to the relation 'long press' on the way to be added" = "把另一個成員加入到關係中的做法是在線段上長按就可以新增";

/* No comment provided by engineer. */
"Travel ALLOWED from %@ to %@" = "已允許從 %1$@ 移動到 %2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"Travel from %@" = "從 %@ 移動";

/* No comment provided by engineer. */
"Travel ONLY from %@ to %@" = "只能從 %1$@ 移動到 %2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"Travel PROHIBITED from %@ to %@" = "禁止從 %1$@ 移動到 %2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"Turn On Location Services to Allow %@ to Determine Your Location" = "開啟定位服務讓 %@ 確定您的定位";

/* Edit action */
"Turn Restrictions" = "轉向限制關係";

/* No comment provided by engineer. */
"Turn restrictions specify which roads you can turn onto when entering an intersection from a given direction.\n\nSelect the highway from which you are approaching the intersection, then tap an arrow to toggle whether the destination road is a permitted route." = "轉向限制關係在您抵達路口的時候會指明可以轉往哪一個方向\n\n選擇您進入路口的方向，然後點擊箭號以表示可以轉往的方向。";

/* No comment provided by engineer. */
"U-Turn from %@ allowed" = "允許從 %@ 迴轉";

/* No comment provided by engineer. */
"U-Turn from %@ prohibited" = "禁止從 %@ 迴轉";

/* OSM numeric user ID */
"UID" = "UID";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to upload changes" = "無法上傳變更";

/* No comment provided by engineer. */
"Undo" = "上一步";

/* relation role=* tag */
"Unknown role" = "不明的角色";

/* No comment provided by engineer. */
"Unsupported turn restriction type" = "不支援的轉向限制類型";

/* update an osm note */
"Update" = "更新";

/* No comment provided by engineer. */
"update relation members" = "更新關係的成員";

/* OSM Note */
"Updating Note..." = "上傳註記中...";

/* No comment provided by engineer. */
"Upload complete!" = "上傳完畢！";

/* No comment provided by engineer. */
"Upload to OSM" = "上傳到 OSM";

/* No comment provided by engineer. */
"Upload your changes" = "上傳變更";

/* No comment provided by engineer. */
"Uploading GPX..." = "上傳 GPX 中...";

/* OSM user name */
"User" = "OSM 帳號";

/* No comment provided by engineer. */
"User-defined imagery" = "自定義影像";

/* OSM object versioh */
"Version" = "版本";

/* Year aerial imagery was created */
"vintage %@" = "年份 %@";

/* Years aerial imagery was created */
"vintage %@ - %@" = "年份 %1$@ - %2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"Warning" = "警告";

/* No comment provided by engineer. */
"way %@" = "線段 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Way attributes" = "線段的屬性";

/* No comment provided by engineer. */
"Way tags" = "線段的標籤";

/* No comment provided by engineer. */
"You are about to make changes to the live OpenStreetMap database. Your changes will be visible to everyone in the world.\n\nTo continue press Commit once again, otherwise press Cancel." = "您即將要修改真的 OSM 資料庫，全世界所有人都會看到您的修改。\n\n如要繼續請請再次點擊提交，否則請點擊取消。";

/* POI editor presets */
"You can define your own custom presets here" = "您可以在這裡自定義預設組合";

/* No comment provided by engineer. */
"You can navigate to a relation member only if it is already downloaded.\nThese members are marked with '>'." = "您只能導航到已經下載的關係成員。\n這些成員會標示為 '>'。";

/* No comment provided by engineer. */
"You have made changes that have not yet been uploaded to the server. Clearing the cache will cause those changes to be lost." = "您所編輯的內容尚未上傳到伺服器。清除快取將一併刪除這些內容。";

/* No comment provided by engineer. */
"You must provide your OSM user name, not an email address." = "您必須提供您的 OSM 使用者名稱，而非電子郵件信箱。";

/* No comment provided by engineer. */
"You must save or discard changes to the current object before editing its associated relation" = "您必須先儲存或捨棄對於所選物件的變更，然後才能編輯該物件的關係";

/* No comment provided by engineer. */
"You've uploaded %ld changesets with this version of Go Map!!\n\nRate this app?" = "您已透過這個版本的 Go Map!! 上傳了 %ld 個變更集\n\n要評分這個 app 嗎？";

/* No comment provided by engineer. */
"Your OSM data cache is getting large, which may lead to slow startup and shutdown times.\n\nYou may want to clear the cache (under Display settings) to improve performance." = "您的 OSM 資料快取越來越大，這可能導致啟動緩慢或提高閃退的次數。\n\n您可能會想要清除快取（在顯示設定中）以提升效能。";

/* No comment provided by engineer. */
"Zoom to Edit" = "放大後才能編輯";

